中聯辦真係好撚恐怖，唔假既唔捧，捧d假既專業人士代表中央發聲

明明建制派就係代表中央發聲既中間人
屌你老母，你就捧撚晒d假既專業人士上去，咩假學歷，假博士，假律師，應有盡有
係唔係要對全世界展露中國最假既一面？ 話比全世界知山寨大國非浪得虛名？
我而家極度懷疑，共產黨最高領導層，同高官位果d全撚部假學歷
由一班讀書唔成既人領導緊一班真係讀上大學既共青團
而班比人洗左腦既共青團大學生仲咩都唔知，比人當清道夫咁洗，洗人唔洗本

有料洗撚埋中聯辨堆咩

湯家華算係其中之一

就係有痛腳揸住先畀位佢地上
唔洗驚會作反

執葉的嘢

蝗國特色㴝。

中聯辦都係假架

寬衣雜種小學水平添啦

十一大狀又另一回事

要維持返共匪既本質嘛

屎唔臭 烏蠅都飛埋去啦

淘寶國喺咁㗎喇

開頭就痛腳在手無計
而家睇個樣奶得不知幾enjoy

怕你太叻

你要條狗聽話就先要揸住條狗痛腳先得架
你睇葉瘤老鼠成個d有料之一，會識反抗又唔做 dirty work

無更好人選？

造假先係支那國情
假大空出晒名

根本就唔想香港有保皇可以擔大旗

反而冇料既保皇先上到位